屌，十四、十五歲就破處，玩曬啦

試咗個十七歲

屌原來十五養到十六就破

樓主幾歲破？

識到個靚妹 最近十七歲生日
但十二歲破了

佢抱住個BB

好撚嬲

中學都唔屌等幾時呀⋯⋯
我都後撚悔屌